\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Es geht ohne Gott}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Es geht ohne Gott}



\beginsong{Es geht ohne Gott}[]
\begin{picture}(0,0)
\put(280,0){\includegraphics[width=20mm]{Lieder/Muster/smesgehtohnegott}} 
\end{picture} 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/esgehtohnegott} 

%\begin{tabbing} 
%Ref.: Es geht \=ohne Gott in die \=Dunkelheit, aber \=mit ihm gehen wir ins \=Licht.\kill
%\>\bf D\>\bf e\>\bf A\>\bf D\\
%Ref.: Es geht ohne Gott in die Dunkelheit, aber mit ihm gehen wir ins Licht.\\

%\ \ \ \ \ \ Sind wir ohne Gott macht die \=Angst sich breit, aber \=mit ihm f"urchten wir uns \=nicht.\kill
%\>\bf e\>\bf A\>\bf D\\
%\ \ \ \ \ \ Sind wir ohne Gott macht die Angst sich breit, aber mit ihm f"urchten wir uns nicht.\\
%\end{tabbing}

%\begin{tabbing}
%\=Als die Welt noch \=jung war, noch die \=klaren \=Spuren \=Gottes trug,\kill
%\>\bf D\>\bf G\>\bf e\>\bf G\>\bf D\\
%Als die Welt noch jung war, noch die klaren Spuren Gottes trug,\\

%\=wollten Menschen \=schon so klug und \=ewig sein wie \=er.\kill
%\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf A\\
%wollten Menschen schon so klug und ewig sein wie er.\\

%\=Und bevor sie \=es versuchten \=f"uhlten \=sie sich \=stark genug,\kill
%\>\bf D\>\bf G\>\bf e\>\bf G\>\bf D\\
%Und bevor sie es versuchten f"uhlten sie sich stark genug,\\

%\=doch wohin es \=f"uhrte merkten \=sie erst hinter\=her.\kill
%\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf A\\
%doch wohin es f"uhrte merkten sie erst hinterher.\\
%\end{tabbing}

\beginverse
\chordsoff \ \\ \ \\ \chordson
2. \chord{D}Lernen wir doch \chord{G}endlich aus den \chord{e}Fehlern \chord{G}der Ver\chord{D}gangenheit! \\
\chord{G}Fing nicht ohne \chord{D}Gott die Flut von \chord{e}Leid und Kriegen \chord{A}an? \\
\chord{D}Floss nicht schon ge\chord{G}nügend Blut, ist \chord{e}es nicht \chord{G}wirklich \chord{D}an der Zeit, \\
\chord{G}Gott zu suchen, \chord{D}der allein uns \chord{e}Menschen ändern \chord{A}kann. \\
\endverse

\newpage

\beginverse
3. \chord{D}Gott, der uns nicht \chord{G}nötig hatte, \chord{e}will doch \chord{G}ohne \chord{D}uns nicht sein, \\
\chord{G}auch wenn wir \chord{D}oft lieber uns're eig'\chord{e}nen Wege \chord{A}geh'n. \\
\chord{D}Er lässt uns nicht \chord{G}laufen, lädt uns \chord{e}immer \chord{G}wieder \chord{D}zu sich ein, \\
\chord{G}kann uns eigent\chord{D}lich denn et\chord{e}was Besseres ge\chord{A}scheh'n? \\
\endverse

\beginverse
4. \chord{D}Mehr noch als die \chord{G}Luft, die uns um\chord{e}gibt und \chord{G}die uns am L\chord{D}eben lässt, \\
\chord{G}brauchen wir die N\chord{D}ähe Gottes j\chord{e}eden Augenbl\chord{A}ick. \\
\chord{D}Und wer nicht er\chord{G}sticken will, der \chord{e}macht am \chord{G}Besten \chord{D}heute fest, \\
\chord{G}dass er mit Gott \chord{D}leben will, \chord{e}dann lernt er Stück um \chord{A}Stück: \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: Manfred Siebald\\
FU: Nr. 55 TS: 52 PI:\checkmark
\end{angaben}
